如何令電話mon重新滑返

日水買唔到mon貼所以直接用左成年

無啦 啲coating甩晒

有乜方法加返？

拎部電話去做汽車玻璃打磨+鍍膜

就算真係冇咗 oleophobic coating，都可以自己加返

兼且層 coating 隨年月使用，點都會 wear out，時間問題而已

用消毒嘢抹 mon，WSJ 都測試過，其實冇問題：

面油

痴個玻璃芒貼咪得

加啲ky 包你滑到跣手

行android點都唔順滑

I狗

樽嘢邊度有得買

睇到了

認真答你
手指沾上爽身粉
觸mon包你滑一滑

不如用 花生油？

酒精搓手液

性能低同限制晒你緊係順d, android邊似得你ios成個監獄咁呀
呀不過，今時今日android已順過晒iphone

用液態mon貼咪得

佢部60hz最順滑

其實套coating kit都唔平
每隔兩個星期換塊新mon貼好過

android 60hz已順滑過ios, 120hz更屌打到ios跪地求饒

事實，有啲人仲停留係4, 5年前

事實上
周街人都係用緊iPhone
接受現實啦
呢個世界好多野暫時都仲係圍住apple轉
例如Apple嘅色準

利申ios + android 用家
唔會好似你地一面倒咁盲撐